Swagger - http://localhost:8080/swagger-ui/index.html#/

К сожалению, git не позволяет загружать пустые директории в репозиторий, что вынуждает либо удалить postgres-data, либо добавить директории, которые просит postgres.

tg: https://t.me/mf7000
